[突發]建華街係咪有人跳樓？

有警車又有消防車又封哂成條路